其實香港人可唔可以課多d金

唔理有冇用,612課左咁耐都係7千幾萬
只係覺得你地可唔可以比多d 錢幫義士
守護真相方面,其實可課蘋果50蚊一個月,有d人50蚊一個月都話貴,仲有立場
其實香港人係唔係真係咁窮

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

612 成七千幾萬仲課黎做乜？
係課都課星火啦